人民日報：香港成班冇頭髮官員都係垃圾

冇頭髮嘅更加垃圾